有名校secret, 咁有冇雞校secret?

啲所謂名校又邊及雞校咁多姿多彩

너희들 정말 지루해, 의미있는 일을해라.